讀asso輕鬆過考dse

其實asso真係易過dse好多
至少d老師會講温書內容,邊題mc邊題SQ LQ
有温書一定可以拎到好成績

一向都係架啦

死翻校園台啦asshole仔